買得股票根本就唔怕跌，GME都可以絕地逢生

就知stronghold既重要性

首先要個入市價係正路。

思捷

你點知10年後 佢唔死雞彈返上

1000蚊輸剩10蚊
咁咪嗰用10蚊買其他野囉...

用嗰

睇股
SH到除牌 都唔係冇發生過

咩叫正路

入佢中路 得唔得？

港股=呃錢

完

好多3，400高j 如果無溝仲未返家鄉

全球股市=賭檔

乜有 童叟無欺咩？

Lehman brothers
Yahoo